[孝子]買部電話比老母 求推介

BUDGET 3千-4千
要求: 大MON 電量好 襟用
平時都係WHATSAPP WECHAT 上下簡單網 睇下新聞咁
唔該哂巴打們

nokia 7 plus

iPhone 6s 32GB
3788

最緊要唔易壞

驚佢用唔慣apple

除咗Nokia 7 plus我諗唔到第二部
大Mon
大電
靚相機 （用gcam）

如果對鏡頭、牌子冇要求，建議華為機

對鏡頭無 對牌子有

好多人推介 會睇一睇

we嘜撚野chat 垃圾
btw 又係你呀巴打
三叔C9 pro唔錯

又見面
謝推介

不孝子

c9 for c9

asus 5z

爆哂BUDGET
本來有諗過等到九月 7PLUS跌價買

samsung s8

s8

A8 Star